無論係akb果陣幾紅都好 最終都係上唔到大枱!

咩前田果班 已經消失晒
無晒影
陽菜變埋豔星
離開akb 你什麼都不是

佢都係離開akb之後去左做豔星

大島優子有新劇上喎，同佢老死吉高又合作